# Fale Mais Bliive App

## Instalaão de Bibliotecas
```
npm install
```

### Execução em Densenvolvimento
```
npm run serve
```

### Execução de Build para Produção
```
npm run build
```

### Execução de Testes Unitários
```
npm run test:unit
```

#### Observação:
 - É necessário estar conectado com a Internet, devido a algumas bibliotecas importadas via cdn.